# Aval 01 - Projeto

 * Faça fork do projeto base

- Implemente o projeto de modo que ele seja
  - Instalável no Dispositivo móvel
  - Funcione offline (cache, serviceworker)
  - Implemente os conceitos dispostos na sala
  - Deve ter tela de splash screen
  - Que seja um PWAm
